華星冰室發聲明與譚詠麟「割席」：支持成立獨立調查委員會

反修例風波已經持續咗幾個月，除咗令香港市民生活上有所改變之外，連平日出街「搵食」都有所改變。最近有網民就發起「星期四感謝日」，實行親力親為狠狠地用錢去「懲罰」支持反送中運動嘅餐廳，同埋罷食藍店。有網民喺6月底嘅時候已經發起罷食華星冰室嘅行動，有指原因係一直有傳譚詠麟係佢哋嘅股東之一。
今年6月30日嘅撐警集會中，藝人「譚校長」譚詠麟及鍾鎮濤等人都有份參與，除咗出席之外，佢哋仲上台表明立場。事後唔少歌迷及網民都話對佢哋非常失望，有網民更打爛儲咗多年嘅譚校長黑膠唱片表示不滿。

今日華星冰室就喺Facebook專頁出PO，實行要同譚校長割席，表示餐廳同譚校長無任何利益或業務關係。更希望大家留一手，唔好為冰室強加顏色標籤，亦發言知道香港人近日為公義發聲，知道大家精神疲乏，簡民迪(華星冰室集團主席）自己與公司一齊陪同香港人共渡時艱。

嗯

好多知道有肉食開口歸邊
歡迎但深黃行先

1026 聽日有醫護抗暴集會 有冇人知?

識做！！

反警再講
D狗夠話支持成立啦廢話

哦

又想藍扮黃？拜

依家先出聲 係咪見人冰室咁好生意呀

執柒咗佢啦垃撚圾

收皮啦 叻叻！

一字記之曰 叻！ 完

播國歌先啦
唔係點信你係黃？

歡迎識轉色/冇顏色
但唔會因為咁而幫襯
黄店都幫襯唔完
想要客？鬥黄啦唯有

莊思敏係股東
不了

理得佢丫，幫左水深火熱嘅黃店先

即刻入去食返個校長多士先

仲有邊個股東

裝修嘅威力

唔裝你修已經要感恩

陳百祥 鍾鎮濤呢？

牆頭草 風吹邊就向邊倒

應該要感激流涕

冇人理你就唔好出咁多聲啦⋯

依家黃藍兩邊都無人會食
叫譚伯，荷蘭叻幫你渡過難關啦

冇可能會食 得收皮喇

有戰績既 都未罰夠

呢D 咩都冇 又扮黃 收皮喇

冇生意咪扮黃店囉

荃灣果間麻雀館夠話五大訴求缺一不可

多謝華星明正視聽

支持成立獨立調查委員會唔代表係黃

第一
伊斯蘭人話自己係回教會唔會好好笑呀？
第二
穆斯林開舖買豬肉叉燒咁係咪要比真主懲罰啊?

冇生意咪執柒咗佢囉
講真啲嘢又唔係好食
我次次去食親去嗰個叉燒通
唔知係咪個湯底問題次次食完個肚都會唔舒服
跟住就冇再去過

但去澳牛係冇呢個情況出現

而家先扮有撚用咩，叫幾十萬藍絲慢慢支持下咪得

支持轉軚但唔食

藍扮黃 收皮啦

對家開始鬼打鬼

一字記之曰：叻

嗯 照裝

sd 上藍絲group,
繼續罷食

叫叻哥帶隊幫襯咪得囉,撐警唔係好撚巴閉架咩?

有話支持獨立調查咩

點解唔喺運動之初一早出聲明??? 點解要到今時今日先出聲明??? 你無生意...先至企出嚟撐呢場革命!!! 你夠膽喺門口貼大字報...藍絲與狗；不得內進!!! 我就撐你!!!

個老細阿叻d 跟班嚟喎

Ok 明白收到

不過都唔食

屌9佢啦 前一個月食 啲店員仲屌緊啲示威者
依家冇生意就轉黃

都係唔會食。一來貴。二來呢次香港d藝人，有幾多個出聲？

我突然咁諗，
既然藍店咁鍾意支持成立獨立調查委員會
索性將全港曾經接受記者採訪嘅食肆整理名單
再向政府講？.？

講句死黑警 垃圾支那人先

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

喂，訓左幾耐呀仲獨立調查

不了

要食我都係去龍門或者其他其店

叫叻哥出黎講兩句先啦

收嗲啦偽黃
無生意就變玩變色, 屌你老母仲衰撚過D藍店

去笠啦柒頭

Sorry, too late

藍扮黃，食屎la

急轉黃扮野，無生意就執柒咗佢啦

不了，讓間鋪俾人做算啦

依家先出聲

偽黃唔緊要,佢黃過D黃店咪幫襯佢囉.夠膽係門口貼黑警死全家,習近平自縊嘅,偽黃我都日日幫襯又點話.

放入監察名單，但照樣罷食

跪到咁

扮黃 點都唔會去食

Noted without thanks

當香港人傻仔

可唔可以開住facebook live入去講句五大訴求，睇下佢地答唔答缺一不可

扮黃都冇㗎喇

頂多變淺藍 都係藍

叫埋你d明星股東一齊表態先講啦

食澳牛食飽左，sor

你知太多了

牆頭草想扮野？不了

返去含撚啦

有莊屍敏做股東 不了

見到呀叻都唔洗多講啦

所以都係不了
係食黃店都未輪到佢

不了！以前成日幫襯，依家一蚊都唔俾佢賺

同埋係五大訴求，缺一不可！

seen

成堆藍絲股東，當人傻仔呀

八月或之前表過態既先計數
九月十月先出聲既自己判斷啦
呢間就不了

再發聲明扮黃就真懲罰

叻！

叫譚狗去你間舖表演食屎再諗諗

獨立調查委員會
乜野獨立調查先

本人是一個巴基斯坦裔土生土長的香港人，亦是回教徒。無論以往或將來，本人都相信世界上有公義、平等的人權，不應有人受到歧視！
我尊重各位，無論是前輩，或後輩的言論自由，對於是次造成各樣誤會，本人感到抱歉。在澄清誤會後，華星冰室將繼續用心為各位香港人服務。

點解左下角我見到有豬扒包(豬肉製品)賣?

我好亂

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

深藍 同迖狗一樣

太遲了

得gay泓同荷蘭叻係識

隆胸敏都有份

隆胸敏

成班都藍到發黑

尚書大人

冇錢收仲要科水？
不了

等摺啦 一定唔會去食

華生

就算無生意就走去扮黃，都唔該俾啲誠意先。
你成班藝人股東個藍絲，咪叫佢哋上ig 微博講下支持，唔講咪退股。
做到呢步先叫真心，否則寫句獨立調查委員會只係出口術，你之後話調查暴徒都得啦

校長多士改左名未先？

仲有五百萬嘅沉默大多數

呢個真

算吧啦

油叛累畈叛累畈當水火

你可以繼續割 我都會繼續罷食

生意好差咩

聽唔聽到？睇唔睇到 班藍絲無撚哂符 香港人 繼續罷食藍絲餐飯！

旺角冰室係咪執咗

聽住先

說出重點

好野尼， 有第一個，就有第二個

想扮黃 我唔會信 執咗佢

個人建議佢可以改賣廢老曲奇

咪就係,駛乜扮黃

間鋪得支那人去支持，平時香港人唔會去食，又普通又貴，佢出聲明屌自己老闆都不了

灣仔嗰間經常性冇人
元朗嗰間其實都唔係好多人

一早唔表態 依家先泥表態 巴打自己諗啦

守護這個家
呢句野聽親都想嘔

呢個仲衰過譚廢老

收皮

想食兩家茶飯
無恥

絕對唔會食
垃圾

太遲啦仆街

好嘔心
無人幫襯就割蓆扮黃

跟左撐警叻好多年, 點知 ...

都係罷食

做乜咁驚？？

食撚屎跪低都唔會幫襯你啊狗閪

藍轉黃尾班車721 已開

麟伯都算，仲有呢隻荷蘭叻冇可能囉！

sorry其實無論你咩顏色都好 都唔會食

不了 冇生意先被迫表態有咩用

清一色港奸

推到佢執笠

執柒佢啦屌你老味

我可以話比你地聽佢地成家都唔係好人，由寄佢老婆果邊
廢事自爆所以只可以講咁多

下莫非佢啲嘢食有上癮劑？

佢間野野食係好食既，唔係好人講緊人格或人品

藍扮黃 IS A TREND

先免費派中小學生一個月lunch 先諗下

理得你轉唔轉，總之唔食你

借位轉發
香港培道中學奶共校長阻學生罷課

個日lunch hour行過灣仔個間，要排晒隊
反而對面個間就唔洗排

罷食

有荷蘭叻都抵比人屌老母啦

香港人，爭下呀

做多d野
出多d聲都可以諗下既
睇佢誠意啦

都係個句，嗌返句黑警先

哦
等睇你執笠 拜拜

變色龍?

我都見到

即係咁
你愈做愈垃圾怪得邊個
宜家割警察？

6月30到依家咁耐先割蓆

我都幫襯咗有後生店員先，唔出名而又用老店員既始終有啲驚

下 件小偷火雞姐都有份？

大家真係犀利 ai式抗爭靈活應變真係可以帶領全球解鎖新技能
不過其實呢招都係同中國同689學
咁撚鍾意用經濟壓迫其他國家
而家香港地頭 香港人就用經濟壓迫返支持中國嘅鋪頭

呢句真 已經冇人理佢
係要突個頭出黎話俾人知佢幾樣衰

見到佢賀仆街叻就火，share畀藍絲睇等佢兩面不是人

好開始，話之偽又好，真又好，總之要間間都表態，無一間夠膽撐警，唔好黑警生意就越多人幫襯

華星冰室
好撚難令人覺得同相信你唔係扮黃

跳糟最多唔裝修架咋

執7左佢啦
要扮黃咪咁濕鳩
你出黎屌完黑警，唔撚做黑警生意先再講啦
成份聲明都得過且過咁
表態都唔敢但又想食兩家苶禮
收皮啦

遲唔遲D啊

講句野就當無事，on9

係門口大大隻字寫譚詠麟阿叻與狗不得進入，我下星期日日食。